[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

大家一齊入去vote唔需要死人 盡量將要死人個percentage拉到最低
而家政府同中共想抹黑示威者 屈我地係恐怖份子
如果聽日真係有恐襲 唔排除呢個poll可以比佢地日後用黎證明有唔少部份人支持恐襲

求下大家！

幫手推啊

香港示威者唔係恐怖份子

Hong Kong protestors are not terrorists

冇人理？

投定就quit岩唔岩？

我覺得quit唔quit就冇所謂既

915， 12點英領 3點民陣！

改做google form投會唔會方便d

呢個係恐怖份子自己搞既poll黎

呢班恐怖份子關我地咩事
恐襲已經唔啱
明知係支那煽動仲同佢地顛
連登仔唔好做豬隊友

呢班人完全無理念backup，無差別攻擊平民，仲要teamkill埋黃絲自己人，咁做同7.21, 8.31有乜分別? onlun79！有病就睇醫生啦！

而家殺人個percentage係仲好高 vote下都doesn’t hurt丫？At least數據上可以顯示到大家係唔同意殺人

push

本人發誓911沒有任何反送中示威活動，任何事發生必為中，港共陷阱

唔好理呢啲人 等佢自己收皮啦 可能中二病上腦 屌 燒狗屋淆底 就係街 大廈 無差別 ？邏輯都有問題 同67 工聯會有撚分別

點解要死人？

唔理還唔理 至少vote左表態香港人唔要恐襲先啦

我都唔明但而家要死人個percentage仲好高 大家快vote

咩料呀？仲未分勝負點解要咁做？